成場運動已經靜哂

手足 真心問幾時會再18區開花？

靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜靜

冇靜過 但係 想再開花

武漢肺炎攬炒

無靜過

冇錢

我buy 開花，但冇靜到